［7.21出金鐘］屌你唔好再掉頭盔、水樽

雀巢咖啡冇得輸 俾人搜身都吹你唔脹

之前係咪有人話加隻襪

罐裝汽水都好有份量

721

罐裝飲品必備

罐裝寶礦力？

沙示好啲

順便幫佢增加銷量

出汗嘛，飲佢好

大陸野 唔好益左佢

加勿有咩用

流星...

流沙鎚

要掟點解唔掟汽水呢？搖完先掟。

讀多啲聖經啦

721金鐘見

咩都好，總之帶定係身

雀巢咖啡罐真係好硬淨
丟完仲可以執返黎飲

唔會扔爆？

如果扔中就一定唔爆
扔落地都有機會爆

雀巢咖啡 特別硬, 其他無得比

去汁咖啡飲

呢d如果雪凍埋都磚有咩分別